好在有人暴動，唔係冇一萬蚊

拉啦 暴你老母動咩

成日都話沒有暴動
搞到唔湯唔水

推